# Template

## Vidéo regrouper ou séparer par activité ?
Regrouper / Séparer

## Titre
VOD - Laink et Terracid // The Long Drive [2/2]

## Description

Twitch:  

 / wankilstudio  
Chaîne Youtube principale:   

 / wankilfr  
Nos vêtements pour un maximum de flow ▶️ http://wankil.fr/boutique
Nos cartes à collectionner Wankul 🎁 https://wankul.fr/
Notre jeu de loup-garou Agrou 🐺 https://store.steampowered.com/app/13...

Twitter:  

 / wankilstudio  
TikTok : http://wankil.fr/tiktok
Facebook:  

 / wankilstudio  
Le site: http://www.wankil.fr

## Tags video

terracid
laink
wankil #50
vod #3
replay
rediff
twitch
live
coop

## Tags channel

laink
terracid
damien
laguionie
solo
let's
play
wankil
studio
stupidipo
miniprodfr
Jeux
Vidéo
fun
troll